救救粉嶺連儂橋

呢個係現場情況??
缺文宣定人?我冇printer印野最多幫手去貼

出左中環轉頭幫手貼返memo紙

由佢啦 返去再貼爆佢
但班仆街好撚無手尾 成地垃圾

集合完再貼

[/img]
尋日凌晨四點，左邊條肥佬搞嘅即使右邊班人叫佢咪再搞都阻止吾到佢